屌你老母我出去幫你擋子彈你係到睇tvb?

仲要成日上熱門

on9，block左好耐啦